<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<carros>
   <carro>
	<nome>Tucker 1948</nome>
	<desc><![CDATA[
O Tucker foi realmente uma inovação no mundo do design automóvel, e embora o modelo 1948 foi o único modelo já produzido seu efeito sobre o mundo dos automóveis ainda pode ser sentida até hoje. Preston Tucker e Alex Tremulis projetou o Tucker como uma tentativa de entrar na indústria automotiva, e apesar de apenas um punhado de carros foram produzidos os recursos que estavam presentes naqueles carros eram extremamente inovador para a época.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://hotrodekustom.blogspot.com/2011/04/tucker-torpedo-1948-bi-turbo-estilo.html
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Tucker.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/tucker.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Chevrolet Corvette</nome>
	<desc><![CDATA[
O Chevrolet corvette é também um clássico antigo, encontrado nos salões automobilísticos internacionais, ele foi o primeiro carro produzido inteiramente dos Estados Unidos. O modelo de 1958, pertencente à primeira geração do corvette é um dos mais conhecidos e era uma potência na época em que foi criado. Esse carro clássico chegava a 170 km/h e era bem leve, o que estava se tornando tendência quando ele começou a ser fabricado em 1953.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://www.chevrolet.com/corvette-sports-cars
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Chevrolet_Corvette.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/corvette.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Chevrolet Impala Coupe</nome>
	<desc><![CDATA[
 O Impala foi lançado em 1958, como a configuração de acabamento Top de linha da Chevrolet, rebaixando o acabamento Bel Air à posição intermediária de acabamento. O Belair, por sua vez, era o nome da versão Hard Top Coupe (falso conversível) dos Chevrolets fabricados de 1950 até 1952. Em 1953, tornou-se o nome da versão de acabamento Top de Linha da Chevrolet, que ainda contava com o 1-50 e o 2-10, respectivamente, a entrada e intermediária. 
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://en.wikipedia.org/wiki/Chevrolet_Impala
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Chevrolet_Impala_Coupe.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/chevrolet_impala.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Cadillac Deville Convertible</nome>
	<desc><![CDATA[
O Cadillac 1968 conversível é terminado em suas desejaveis cores originais de San Mateo metálico vermelho e interior de couro branco.
O acabamento é a modelo antigo e livre de imperfeições, pois passa por uma inspeção minuciosa.
Dentro os modelos de Cadillac, o 1968 apresentou exterior modesto redesign, juntamente com linhas clássicas do Cadillac.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://en.wikipedia.org/wiki/Cadillac_Coupe_de_Ville
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Cadillac_Deville_Convertible.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/cadillac_deville.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Chevrolet Bel-Air</nome>
	<desc><![CDATA[
Este Chevrolet 1955 apresenta o melhor em design e execução. Mais de 92.000 dólares foi investido nessa máquina de alta qualidade, transformando-o no que se vê hoje, não incluindo o trabalho meticuloso. Este é um carro que lida e passeios de cada bocado tão bom quanto ele looks. Vem junto como cortesia um Gen IV Chevrolet 620 cavalos de potência, 496 cid Motor de Corrida de algodão acoplado a uma Engenharia Keisler Tremec TKO600 5-velocidade transmissão manual.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://pt.wikipedia.org/wiki/Chevrolet_Bel_Air
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Chevrolet_BelAir.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/chevrolet_bel_air.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Cadillac Eldorado</nome>
	<desc><![CDATA[
O original Cadillac Eldorado foi construído para um show de carro e foi mostrado para marcar o aniversário da Cadillac. A primeira vez que o nome foi usado Eldorado foi para uma edição limitada conversível em 1953. O Eldorado não estava no topo da linha, mas era sempre entre os mais caros e luxuosos veículos da Cadillac.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://www.carmovies.com.br/2011/05/31/cadillac-eldorado-seville-1958
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Cadillac_Eldorado.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/cadillac_eldorado.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Ferrari 250 GTO</nome>
	<desc><![CDATA[
A Ferrari 250 GTO é um automóvel que foi produzido pela Ferrari 1962-1964 especificamente para a corrida em 3 da FIA Grand Touring categoria Grupo de carro.Em 2004, o Sports Car International colocou o 250 GTO oitavo na lista dos Top Sports Cars dos anos 1960, e nomeou-o o carro desportivo de todos os tempos. Da mesma forma, a revista Motor Trend Classic colocou o 250 GTO em primeiro lugar uma lista dos, Greatest Ferraris de todos os tempos.
Outros carros foram vendidos por quantias absurdas no passado, mas nenhum modelo chegou perto do valor pago por essa Ferrari.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://pt.wikipedia.org/wiki/Ferrari_250_GTO
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Ferrari_250_GTO.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/ferrari_gto.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Dodge Challenger</nome>
	<desc><![CDATA[
O Challenger é um modelo desportivo de duas portas de tamanho médio da Dodge. A sua produção iniciou-se em 1970. Partilhando a sua plataforma (E-Body) com o Plymouth Barracuda o Dodge Challenger impressionou pela sua vasta gama de motorizações.
Em 2006 a Dodge construiu um carro conceito denominado challenger Concept, que trouxe de volta o Challenger equipado de um motor Hemi V8 de 425cv. Sucesso de vendas nos Estados Unidos. O carro é importado também ao Brasil
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://www.dodge.com/en/2011/challenger/index.html
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Dodge_Challenger.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/dodge_challenger.mp4
	</url_video>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Camaro SS 1969</nome>
	<desc><![CDATA[
Ele talvez não tenha sido o mais veloz dos muscle cars, mas com o estilo específico desse ano-modelo e uma combinação única de opções de freios, motor, escapamento e alimentação, o Chevrolet Camaro Z28 1969 pode ser considerado como o mais desejável dos Z28.
A dirigibilidade era excelente, com o auxílio de uma direção hidráulica tão rápida quanto firme na estrada.
O Z28 1969 era um dos carros de aparência mais feroz na era clássica dos esportivos de alta potência e demonstrava o que os estilistas da Chevrolet eram capazes de criar a fim de expressar desempenho e emoção
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://www.chevroletcamaro.com.br/index.shtml?s_icid=Institucional_Carhome_Camaro_Home#/geracoes
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Camaro_SS.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/camaro_ss.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
   <carro>
	<nome>Ford Mustang 1976</nome>
	<desc><![CDATA[
O Ford Mustang é um automóvel esportivo produzido pela Ford Motor Company. Inicialmente, era uma variante do Ford Falcon. O carro começou a ser produzido em Dearborn, Michigan no começo de 1964 e apresentado ao público em 17 de abril de 1964 durante a New York Worlds Fair. O Mustang, apesar de ter sofrido grandes alterações ao longo dos anos é a mais antiga linha de automóvel da Ford. O nome Mustang é inspirado no caça da II Guerra Mundial, P-51 Mustang. O Mustang possuí muitas versões especiais limitadas. Na verdade, foram criadas mais versões limitadas do que versões de produção em série.
	 ]]>
	</desc>
	<url_info>
		http://auto.howstuffworks.com/1974-1975-1976-1977-1978-ford-mustang7.htm
	</url_info>
	<url_foto>
		http://www.livroandroid.com.br/livro/carros/classicos/Ford_Mustang.png
	</url_foto>
	<url_video>
		http://www.livroiphone.com.br/carros/classicos/ford_mustang.mp4
	</url_video>
	<latitude>-23.564224</latitude>
	<longitude>-46.653156</longitude>
   </carro>
</carros>